728義士好撚大獲呀，點解冇人提

係冇得保，比人捉左有幾驚你地想唔想像到
依家有冇人知咩情況

將心比己，如果比人拉個個係自己
但轉個頭就冇人提當冇事會點呀！

幫手推，關注下啦！

幫手推

推佢老母

push

推

Push

推呀！

我知劉家棟係有組織幫緊
但其他義士係咩情況
好撚擔心

有好多絲打

P牌大直路推爆！

推！！！

屌推

推! 無人做文宣無人記得佢地

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

救人

Pish

其實有無跟進緊既律師可以幫手update

推呀！！！！！！！

推！！

屌你老母同我推爆佢

How can we help

人心不撤 不等於人身不撤

血的教訓

經一事 長一智

屌你老母，乜撚野暴徒逐個捉
班狗先係暴徒
推爆佢

推推推.要點幫手請出聲.幫到一定幫

推呀！！！@

點樣幫到？
有冇話咩組織可以籌款幫手打官司

光復香港，時代革命

推到有律師跟進

各位加油

邊張報紙.
咁垃圾

唉，想知可以點幫佢地

可以點幫

幫推

應該612？

推爆救人

第一個女仔有人po係佢個friend 有律師跟緊
所以一定要贏先救到佢地

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
或者搵議員幫手
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

咩報黎

唉
好無助
天呀

要確保612 係有幫到佢地先

推啊

推佢老母
義士

知唔知其他手足聯絡左律司未

點算

.幫推

推！時代革命一個都不能少

可以點算⋯

推！

沒有暴徒
只有暴政

香港人加油 香港人加油

可以點救

612基金係咪會幫手？

pish

mo

幫拖呀

白衫狗反而咩事都冇仲可以保釋出黎，公理何在?

好擔心

快撚d幫

推
香港人加油

義士不是condom

救人呀

籌錢？

光復香港

p

有冇議員跟緊

咩報紙黎 咁仆街

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推 但係可以做啲咩...

推啊！

圍土

推 唔可以dum低手足

前線物資站心聲

我冇野講

捐錢去612？

不如眾籌幫佢地？

推呀！！！

推撚爆佢呀吊

覺得連登嘅風向已經吹得好怪割席味濃

一個也不能少

推啊屌

好擔心佢哋

推啊！！

我屌你老母臭閪

頭幾宗冇咩可能入到
最多告你非法集結

五大訴求係包括釋放所有義士
一日未成功都唔會收手

推推推推!

知會比人屌都想講…
暫時唔好再衝啦， 呢個政府嘅腐敗黑暗所有人都睇到曬， 要歸邊嘅人已經歸曬邊 ，唔好再等蛾撲火， 唔好再燃燒自己去揭發政府黑暗。
好心痛呀

全民罷工一定要搞到，如果唔係班細佬只會不斷撲火
全民罷工係最安全，而且最有成本效益嘅抗爭
但真係唔可以得兩一兩條友罷工， 一定要一齊罷工，求求大家

有無議員跟進緊？

推呀

推...可以點幫？

推啊屌popo老母個臭化閪

推
一定要冇事！

有冇律師跟緊
一定要保釋佢地出黎

屌你老母啲罪亂咁charge

屌佢老母

推 仆街專捉女

推推推！！！！

置頂唔該

點止咁少人!?

屌你老母

倒不如…

籌錢打官司 點都好 一定要幫

推呀！！！！

bookmarked

人力頂

出面十九幾個post 講啲後生幾慘，但啲義士po 跟進po 未來行動po 無晒，屌

後生慘都使唔使咁多po 講呀

有無義務律師做緊野

只要有一個義士有事

唔會放過港府

7.27元朗美國隊長呢？

推,charge姐
佢要舉證我就唔信佢舉得晒
最起碼縱火一定告唔入

推上熱門

易唔易打得甩？

推 係咪有基金可捐錢？

有冇人幫到佢地

救

推呀！
救救義士

不忘被捕義士

真心 點樣幫

放人啊dllm 死黑警

香港人好慘
義務律師

好多兄弟姊妹

屌 推

社工係Charge咩？

屌 死黑警
點解好人冇好報

多謝你喚醒左我呢個發完夢只係留意其他新聞既人 推爆佢

Up

推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停推爆唔准停

推! 義士唔係condom

幫推上熱門

係咪612基金

推爆唔准停

又老屈罪名

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

推
有無議員有最新消息

Fb search 612人道基金

我無野講

我都屌你老母臭閪呀，成班散水黨喺度嘈你唔屌
你最好同我理吓前線先屌人

非法集結呢點點樣打

推呀

光復香港 時代革命

推推推推

唔洗勞氣，會有人處理的，工作和基本生活費，已經有群組在準備。

一個都不能少

希望啦

屈就有咩
要証據

知己知彼 百戰百勝
[集思廣益]香城online小地圖app

今日開左庭喇？
Please help

仲有30個到有無咩消息？

8.5大家一齊出黎！

5大訴求缺一不可！

不推不是人

推！
可以點幫手

今次唔幫就冇下次 大家唔好再懶懶閒

我要見律師

嬲嬲地好想講，之前有份屌過個社工嘅同我死入黎幫推同懺悔有人知咩事！

個火 班友自己射中雜物 起火 咁都有得入數

推推推

可以點幫到手

立即捐錢啦屌
佢地最需要好律師呀

唔捐錢唔通劫獄咩

推呀

8月5

全城罷工
自由比飯碗重要

救手足啊

推
光復香港 時代革命

推！
有冇人講到而家咩情況？
有冇律師議員跟緊？
有咩我地普羅大眾可以幫到手/眾籌？

funding

一個不能少

下星期唔好再咁啦好嘛

救下佢地

點幫

推啊！
聽日7.30！

有咩辦法幫到手?

邊份報紙未審先判?

Pish！

其中有一個係我朋友
幫佢搵緊幫手，目前有律師跟進緊佢情況
已經落案起訴佢
好擔心佢

612唔知幫唔幫到

救小朋友

好心痛

我無野講，我要擺工，好人一生平安

我屌你老母

麻包袋

推.....

up

屌，好嬲

點解班義士要付咁大代價
班死黑警反而可以繼繼隨便開槍殺人
屌你老母
一定要成功, 反制裁晒啲黑警入去坐終身

diu 吹到最高刑罰
仆街啦 黑警就判輕

幫推

tg group有人問緊hocc

用力推

救人呀屌

推呀 救義士 ！！

推啊，有無律師幫左佢地手

屌你死黑警

義士入罪
先清算黑警

推啊，佢地唔撚係condom啊

要救返晒佢地

推, 有無人可以比方法點幫佢地啊,
淨係推, 都唔係辦法

推 義士

Push 可以點幫

有咩要幫手出聲！
呢度好多巴絲打都會撐你地！

應該都係48緊

告得就告 有病
真係做左幾十年警察想點就點
權力真係屎人腐敗

救義士！

推撚爆

現仔係靠嚇架啦

8月5大罷工推

推呀屌

襲警會唔會比班撚屌鳩屈到

係

推老母！

pish!!!!!!!!!!!!!!!

pushhhhhhh

救義士

最多都係入到非法集結，其他都係靠嚇
咁多人點證明到係邊個做

律師呀！

義士一個都不能少

推

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

推啊!!!!!

8月5罷工罷課

仲有無天理?
拒地父母會擔心死

有無律師幫緊佢地？無係度籌呀！
義士一個都不能少呀！

元朗白衫有冇一個被起訴

crep protech冇咩用
利申波鞋撚 屋企有枝

今次真係大單有無律師團隊救佢地

冇錯，有咩幫手要出聲
有律師跟暫時都安心d
有d自己一個一定好撚驚！

8月5齊罷工

到時見

source?
琴晚唔係剩係話非法集結同藏有攻擊性武器?

Be Water啊，最緊要唔好被捉啊，留返個自由身先有用

多謝你
同佢屋企人聯絡咗，大家心情都好差

判唔到暴動架？

推 大家唔可以忘記釋放被捕義士呢個訴求

時代革命

依家d報紙佬幫埋黑警搜証？

乜撚報紙黎? 未審都出哂樣??

我地可以點
發覺依個就係國家機器的恐怖，好似天琦被人砌生豬肉，我地都幫唔到手，天琦都唔想我地再被人拉，因為佢知道香港法治已死！

要關注啊，幫手推埋我post，就係講冇人關注啊

［理性］輿論消化唔到，真相唔夠時間尋找

希望義士全部都平安無事
港共政府同黑警 我屌你老母臭閪
他日建國實捉你班冚家剷去清算

可以點幫...

推

香港主要路段：
1. 大埔道
2. 林錦公路
3. 龍翔道
4. 太子道西
5. 亞皆老街
6. 告士打道
7. 德輔道中
8. 觀塘繞道
9. 東區走廊
10. 柴灣道
11. 紅綿道
13. 皇后大道中
14. 公主道
15. 佐敦道
16. 彌敦道

通過以上位置時謹記安全車速及有危險要停車，並在安全時才好駛到路邊。

大家記得用死火燈相認

係咪你噴得唔夠頻密?

49人呀

除左推post, 仲可以點幫？

要幫佢哋！

義士就意圖傷害他人身體 最高判終身
白衫鄉黑咁打人法 就非法集會 仲可以保釋
屌你老母死黑警

不予保釋即係點？

屌你老母臭閪 登撚埋啲狗啦

推爆

推 救人呀

咁痴線
可以鳩告d咩？

推🙏🏻🙏🏻🙏🏻

求你死勇武唔好再衝

佢哋預咗啦，根本係自殺傾向！
殺個人可能判十年，你毛啦啦燒垃圾判終身！

推！一個都不能少

問緊星火

點解

要搵方法幫義士

報紙黎，罪係佢地列舉 唔代表chrage曬
但一定要高度關注

屌佢老未

推可以點幫到佢地

點解應該班白衫冇人拉
班濫權警冇人拉

拒點先?OK?

白衫嗰啲唔撚見你拉
自稱三合會成員
打人打撚到咁都冇事？

123123312

推
我唔信告得入囉屌你老母死黑警

有咩事要開聲比大家知道
去幫得一分得一分

屌你老母義士就坐一世，黑警就可以繼續扑爆頭

乜証據都冇法庭都受理？

應該仲拘留緊

一定要幫佢地！

推，救人要緊

搵人道支援基金!!!!!!

釋放義士

我哋可以做啲咩幫佢哋

要推到有幫手啊

推，見到佢地咁好心痛

612有冇跟進緊呢，推！

我要推
果晚見到好多人比人拉
自己真係好好彩

612基金有冇做嘢架

真心想問可以點幫

推。求救義士，要錢捐錢

救人啊

推 一個都不能少

好想幫手 但唔知可以點幫
有冇人可以提點下我

Push up

準備入去坐

釋放示威者

屌你老母！我可以點幫！

屌你老母死黑警
Push

而家點

我唔係律師，但有咩野幫到手，好撚嬲呀

釋放所有公民抗命人士

一定要革命成功，救佢地出黎丫!!!

推！救人！

真心問，如果有獨立調查委員會，被人影到既義士會唔會被人大規模搜捕？

有咩可以做

612人道

真係要推

有無咩大家可以做

推，有冇得眾籌請律師？

PUSH

推！要課金眾籌就出聲，一定幫！

一定要救義士呀 一定要成功 唔可以再輸

其實無咁易告得入。

老老實實，犯法就預咗承擔啦，唔係以為打住民主嘅旗號就大哂?

敢做就敢認，如果唔係同警察又有咩分別，自己唔承擔跟住鬧警察，五十步笑百步

［理性］輿論消化唔到，真相唔夠時間尋找

幫手推埋喇，唔好再白白犧牲啊

推推

阻阻大家 開左個整合post 幫幫手report d藍絲 [整合］［後勤戰士急入］

有咩做到？好撚大鑊

義士真係唔係condom
但我地唔係律師唔知可以點幫佢地
唯有有錢出錢 捐俾何韻詩個個612反送中支援義士既基金
平時有出黎既和理非一定要出黎補前線位
前線一個都不能少
堅持五大訴求 實現真普選先可以救到佢地 見到𥌓光
我地每一次出黎都要檢討上一次既不足

點算?唔好再集會啦，大家努力移民

唔好再對香港有希望。

好心痛

我要公義有何罪?

如果需要錢即刻眾籌比佢

推啊！！！

捐左錢
仲有無野幫到

推。有咩可以幫到義士？ 我有錢會出錢 一個都不能少

push 有關心新聞 但未見有最新消息

你弱智就收聲啦

義士唔係condom

收撚嗲啦P牌閪

有冇人識得用電話Number搵全名
急

推 齊上齊落

點算呀

推 救人

唉

上面好多人留點幫手
你地有錢可以出錢支持612基金 查下fb就有

律師快啲做野

大家幫手救義士
我無嘢講

推

眾籌幫唔幫到手

非法集結罪呢條真係好不利
唉
屌，斷正真係差唔多入硬

暴徒逐個捉 垃撚圾左報改埋啲懶得意既標題
幫推

612幫緊佢地既話唔可以透露詳情但可唔可以講聲有邊個係幫緊定全部都幫緊？？？等我地起碼有個知字，可以黎捉左咁多個，究竟幫緊幾多個

收皮啦， 死警犬 ，P牌仔

無呀。香港無啦

cry

屌你個老母收嗲啦

推+捐錢

我真係好撚想屌你老母 唔該你死返出去

pushh

推～

屌你老味 救人

唔好比份報紙影響講最高刑罰。
香港法律唔係咁易告得入。

屌

唔想再少一個手足

有冇得探佢地？

釋放義士 警犬可恥

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

連登仔唔當佢地condom冇用嫁
要前線知道啊
幫手手推推我post
［理性］輿論消化唔到，真相唔夠時間尋找

推!

推
求下大家
唔好習慣義士比人拉
每一個義士對我地都係好重要
一定要救佢地

:(

no
一流汗 好大機會溶咗層噴霧

一定要冇事

釋放所有政治犯

屌.... 可以點幫到手
好撚痛....

撚

推

大字標題擺明嚇鬼，義務律師

我推

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡